分享一下現時進入機場的所需證件

至從禁制令之後
機場大量減少出入口，而且仲要check 證件先可以入得

基本上你要有以下證件先可以入場
禁區證
記者證
機票

最後一樣，就係”機場員工八達通”！

相信聰明既手足 應該知道點做

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳